# Chinese (Hong Kong) translation for libgksu
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the libgksu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libgksu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-02 13:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-27 05:40+0000\n"
"Last-Translator: Roy Chan <roy.chan@linux.org.hk>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-11-13 17:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17845)\n"

#: ../libgksu/libgksu.c:126
#, c-format
msgid "Not using locking for read only lock file %s"
msgstr "不對唯讀的鎖定檔 %s 進行鎖定"

#: ../libgksu/libgksu.c:146
#, c-format
msgid "Not using locking for nfs mounted lock file %s"
msgstr "不對 nfs 掛載的鎖定檔 %s 進行鎖定"

#: ../libgksu/libgksu.c:612
msgid ""
"<b><big>Could not grab your mouse.</big></b>\n"
"\n"
"A malicious client may be eavesdropping on your session or you may have just "
"clicked a menu or some application just decided to get focus.\n"
"\n"
"Try again."
msgstr ""
"<b><big>無法擷取您的滑鼠。</big></b>\n"
"一個惡意的用戶端可能在竊聽您的程序，或是您可能剛剛點選了某個恰好獲得焦點的選單或應用程式。\n"
"請再試一次。"

#: ../libgksu/libgksu.c:624
msgid ""
"<b><big>Could not grab your keyboard.</big></b>\n"
"\n"
"A malicious client may be eavesdropping on your session or you may have just "
"clicked a menu or some application just decided to get focus.\n"
"\n"
"Try again."
msgstr ""
"<b><big>無法擷取您的鍵盤。</big></b>\n"
"一個惡意的用戶端可能在竊聽您的程序，或是您可能剛剛點選了某個恰好獲得焦點的選單或應用程式。\n"
"請再試一次。"

#: ../libgksu/libgksu.c:992
#, c-format
msgid ""
"<b><big>Enter your password to perform administrative tasks</big></b>\n"
"\n"
"The application '%s' lets you modify essential parts of your system."
msgstr ""
"<b><big>輸入您的密碼以進行管理工作</big></b>\n"
"\n"
"應用程式 '%s' 讓您修改系統的重要部份。"

#: ../libgksu/libgksu.c:999
#, c-format
msgid ""
"<b><big>Enter your password to run the application '%s' as user %s</big></b>"
msgstr "<b><big>輸入您的密碼以使用者 %s 的身份執行應用程式 '%s' </big></b>"

#: ../libgksu/libgksu.c:1007
#, c-format
msgid ""
"<b><big>Enter the administrative password</big></b>\n"
"\n"
"The application '%s' lets you modify essential parts of your system."
msgstr ""
"<b><big>輸入管理者密碼</big></b>\n"
"\n"
"這個應用程式 '%s' 讓您更動系統最核心的部份。"

#: ../libgksu/libgksu.c:1014
#, c-format
msgid ""
"<b><big>Enter the password of %s to run the application '%s'</big></b>"
msgstr "<b><big>輸入 %s 的密碼以執行應用程式 '%s'</big></b>"

#: ../libgksu/libgksu.c:1045
#, c-format
msgid "Password prompt canceled."
msgstr "取消密碼提示。"

#: ../libgksu/libgksu.c:1117
#, c-format
msgid ""
"<b><big>Granted permissions without asking for password</big></b>\n"
"\n"
"The '%s' program was started with the privileges of the %s user without the "
"need to ask for a password, due to your system's authentication mechanism "
"setup.\n"
"\n"
"It is possible that you are being allowed to run specific programs as user "
"%s without the need for a password, or that the password is cached.\n"
"\n"
"This is not a problem report; it's simply a notification to make sure you "
"are aware of this."
msgstr ""
"<b><big>不問密碼即給予權限</big></b>\n"
"\n"
"根據系統稽核機制的設定，程式 '%s' 被使用者 %s 執行但不需詢問密碼。\n"
"\n"
"可能使用者 %s 被允許在執行特定程式時不需詢問密碼，或密碼已經被暫存了。\n"
"\n"
"這不是個問題回報；只是提醒一下您該曉得這件事。"

#: ../libgksu/libgksu.c:1141
msgid "Do _not display this message again"
msgstr "不要再次顯示這個訊息(_N)"

#: ../libgksu/libgksu.c:1161
msgid ""
"<b>Would you like your screen to be \"grabbed\"\n"
"while you enter the password?</b>\n"
"\n"
"This means all applications will be paused to avoid\n"
"the eavesdropping of your password by a a malicious\n"
"application while you type it."
msgstr ""
"<b>您是否希望在輸入密碼的時候，\n"
"可以「鎖定」螢幕？</b>\n"
"\n"
"這表示所有的應用程式將會被暫停，避免在您\n"
"輸入密碼的時候，遭到惡意程式的竊聽。"

#: ../libgksu/libgksu.c:1438
msgid "Granting Rights"
msgstr "給予權限中"

#: ../libgksu/libgksu.c:1442
msgid "Starting Administrative Application"
msgstr "啟動管理程式"

#: ../libgksu/libgksu.c:2083
#, c-format
msgid "gksu_run needs a command to be run, none was provided."
msgstr "gksu_run 執行時需要指令，而您並未提供。"

#: ../libgksu/libgksu.c:2094
#, c-format
msgid "The gksu-run-helper command was not found or is not executable."
msgstr "找不到 gksu-run-helper 這個指令，或它不是可執行檔。"

#: ../libgksu/libgksu.c:2102 ../libgksu/libgksu.c:2678
#, c-format
msgid "Unable to copy the user's Xauthorization file."
msgstr "無法複製使用者的 Xauthorization 檔案"

#: ../libgksu/libgksu.c:2150 ../libgksu/libgksu.c:2848
#, c-format
msgid "Failed to fork new process: %s"
msgstr "建立新的程序失敗：%s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2299
#, c-format
msgid "Wrong password got from keyring."
msgstr "從 keyring 得到錯誤密碼"

#: ../libgksu/libgksu.c:2303 ../libgksu/libgksu.c:3033
#, c-format
msgid "Wrong password."
msgstr "密碼錯誤。"

#: ../libgksu/libgksu.c:2360 ../libgksu/libgksu.c:2374
#, c-format
msgid ""
"Failed to communicate with gksu-run-helper.\n"
"\n"
"Received:\n"
" %s\n"
"While expecting:\n"
" %s"
msgstr ""
"無法和 gksu-run-helper 取得連繫。\n"
"\n"
"收到：\n"
"%s\n"
"預期：\n"
"%s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2366
#, c-format
msgid ""
"Failed to communicate with gksu-run-helper.\n"
"\n"
"Received bad string while expecting:\n"
" %s"
msgstr ""
"無法和 gksu-run-helper 取得連繫。\n"
"\n"
"收到的字串和預期不符：\n"
"%s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2475
#, c-format
msgid "su terminated with %d status"
msgstr "su 在 %d 狀態下結束"

#: ../libgksu/libgksu.c:2646
#, c-format
msgid "gksu_sudo_run needs a command to be run, none was provided."
msgstr "gksu_sudo_run 需要指令來執行，而您並未提供。"

#: ../libgksu/libgksu.c:2808 ../libgksu/libgksu.c:2816
#, c-format
msgid "Error creating pipe: %s"
msgstr "建立 pipe 時發生錯誤： %s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2840
#, c-format
msgid "Failed to exec new process: %s"
msgstr "執行新程序失敗：%s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2871 ../libgksu/libgksu.c:2881
#, c-format
msgid "Error opening pipe: %s"
msgstr "開啟 pipe 時發生錯誤： %s"

#: ../libgksu/libgksu.c:2957
msgid "Password: "
msgstr "密碼： "

#: ../libgksu/libgksu.c:3045 ../libgksu/libgksu.c:3112
#, c-format
msgid ""
"The underlying authorization mechanism (sudo) does not allow you to run this "
"program. Contact the system administrator."
msgstr "底層的稽核機制 (sudo) 不允許您執行此程式。請聯絡系統管理員。"

#: ../libgksu/libgksu.c:3132
#, c-format
msgid "sudo terminated with %d status"
msgstr "sudo 在 %d 狀態下結束"

#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:150
msgid "<b>You have capslock on</b>"
msgstr "<b>您啟動了字母大寫鎖定</b>"

#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:220
msgid "Remember password"
msgstr "記住密碼"

#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:237
msgid "Save for this session"
msgstr "只在這個作業階段裡儲存"

#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:242
msgid "Save in the keyring"
msgstr "存放於鑰匙圈 (keyring)"

#. label
#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:772
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Type the root password.</span>\n"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">請輸入 root 密碼。</span>\n"

#. entry label
#: ../libgksuui/gksuui-dialog.c:793
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../gksu-properties/gksu-properties.c:259
msgid "Failed to load gtkui file; please check your installation."
msgstr "無法載入 gtkui 檔案，請驗查您的安裝是否完整。"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.desktop.in.h:1
msgid "Privilege granting"
msgstr "授予權限"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.desktop.in.h:2
msgid "Configure behavior of the privilege-granting tool"
msgstr "設置權限授權工具的行為"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:1
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:2
msgid "disable"
msgstr "停用"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:3
msgid "force enable"
msgstr "強制啟用"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:4
msgid "prompt"
msgstr "提示"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:5
msgid "su"
msgstr "su"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:6
msgid "sudo"
msgstr "sudo"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:7
msgid "_Authentication mode:"
msgstr "認證模式(_A):"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:8
msgid "_Grab mode:"
msgstr "擷取模式(_G):"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:9
msgid "<b>Screen Grabbing</b>"
msgstr "<b>擷取螢幕</b>"

#: ../gksu-properties/gksu-properties.ui.h:10
msgid "<b>Behavior</b>"
msgstr "<b>行為</b>"

#: ../gksu.schemas.in.h:1
msgid "Disable keyboard and mouse grab"
msgstr "停用鍵盤和滑鼠鎖定"

#: ../gksu.schemas.in.h:2
msgid ""
"Whether the keyboard and mouse grabbing should be turned off. This will make "
"it possible for other X applications to listen to keyboard input events, "
"thus making it not possible to shield from malicious applications which may "
"be running."
msgstr "是否要停用鍵盤和滑鼠鎖定。 這會使得其他 X 應用程式可以監聽鍵盤輸入訊息，而可能無法避免惡意程式的擷取。"

#: ../gksu.schemas.in.h:3
msgid "Force keyboard and mouse grab"
msgstr "強迫擷取鍵盤和滑鼠"

#: ../gksu.schemas.in.h:4
msgid ""
"Grab keyboard and mouse even if -g has been passed as argument on the "
"command line."
msgstr "即使有在命令列傳入 -g 參數，仍然擷取鍵盤和滑鼠。"

#: ../gksu.schemas.in.h:5
msgid "Sudo mode"
msgstr "Sudo 模式"

#: ../gksu.schemas.in.h:6
msgid ""
"Whether sudo should be the default backend method. This method is otherwise "
"accessed though the -S switch or by running 'gksudo' instead of 'gksu'."
msgstr "是否應使用 sudo 作為後端。 否則這個方法必須透過 -S 開關或執行 'gksudo' 而非 'gksu' 來存取。"

#: ../gksu.schemas.in.h:7
msgid "Prompt for grabbing"
msgstr "鎖定前提示"

#: ../gksu.schemas.in.h:8
msgid ""
"This option will make gksu prompt the user if he wants to have the screen "
"grabbed before entering the password. Notice that this only has an effect if "
"force-grab is disabled."
msgstr "這個選項會使 gksu 提示使用者，輸入密碼前是否要鎖定螢幕。 注意這只有在強迫鎖定停用的時候才有效。"

#: ../gksu.schemas.in.h:9
msgid "Display information message when no password is needed"
msgstr "當不需要密碼時，顯示訊息通知。"

#: ../gksu.schemas.in.h:10
msgid ""
"This option determines whether a message dialog will be displayed informing "
"the user that the program is being run without the need of a password being "
"asked for some reason."
msgstr "這個選項決定是否要顯示訊息，通知使用者程式因為某些理由，不需要密碼即可執行。"

#: ../gksu.schemas.in.h:11
msgid "Save password to gnome-keyring"
msgstr "將密碼儲存在 gnome-keyring 內"

#: ../gksu.schemas.in.h:12
msgid ""
"gksu can save the password you type to the gnome-keyring so you'll not be "
"asked everytime"
msgstr "gksu 可以將您輸入的密碼儲存到 gnome-keyring，這樣就不必每次都詢問密碼"

#: ../gksu.schemas.in.h:13
msgid "Keyring to which passwords will be saved"
msgstr "將會儲存密碼的 keyring"

#: ../gksu.schemas.in.h:14
msgid ""
"The name of the keyring gksu should use. Usual values are \"session\", which "
"saves the password for the session, and \"default\", which saves the "
"password with no timeout."
msgstr ""
"gksu 應該使用的 keyring 名稱。 一般使用的數值是 \"session\"，會為目前作業階段儲存密碼，或使用 "
"\"default\"，會永久儲存，密碼不過會時。"

#: ../libgksu/gksu-run-helper.c:167
#, c-format
msgid "Failed to obtain xauth key: xauth binary not found at usual locations"
msgstr "無法取得 xauth key：無法在平常的位置存取到 xauth 的二元檔案"
